收到風啲閘機餓咗幾日，無人餵食？？

今日買咗榛子醬

諗緊花生 朱古力醬定混帳好

咩閘食甘貴既野 ?

粗粒花生醬